足球快報 (FootballExp) 個新post勇到

呢個時勢出張咁嘅圖 真係唔驚得罪人
建議喜歡利物浦嘅朋友仔唔好入去睇留言

空難死啦！

真係 諗咗幾晚之後 我都覺得阿迷應該學下利迷 唔好下下唔出聲

馬撚一向心口有個勇字

阿沒有溫柔 唯獨有這點英勇

空難快報唔係有個admin係利迷黎架咩

空難快報
今次真係要空難
暗示利記嘈阿記唔嘈之餘
仲要直接掟taa同mane出嚟

咁搞法英超有好多隊都要死全家

一日一post
樓主痴撚線

Forward Facebook啫

利迷嬲到癲

Ping Sheung Sum wfc

右上角張圖俾利迷竄改咗歷史啦

咩事

說個笑話 文尼球品好

文尼嗰場有入波 所以個犯規冇發生到

呢位師兄就真係識波
嘈乜撚啫馬撚

屌你老母樓主 猁迷已經懷疑你係咪有精神病 成日咁撚多嘢講 不斷出post追擊

「殺人都得啦 入波有幾難」

我話足球快報勇咋喎

VAR 用得唔好 咪拎出黎屌囉
而家佢咁好似"我阿迷冇屌 VAR 你地都冇資格屌 VAR" 咁

即係點當之前嗰啲嘢冇數你小心有特別事件發生 空難之類嗰啲 得罪猁仲想就咁算數

我呢啲傻閪嚟啫
利迷wfc啦

得痢狗嘈得

D平時特權慣嘅利迷又會出嚟話球證問題一齊屌㗎喇

樓豬利迷